象棋排局

如圖紅先，點贏?

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

兵食士先

錯

平炮打象 飛象就平兵塞象眼

屌 炮要避一手先

兵食象贏撚左啦

屌 隻炮應該擺自己河口
但係都係敗手
因為象飛中路可以解救窩心馬
紅帥keep住困住窩心馬係關鍵

第一步兵三進一食象正確 但黑未死

黑車1退1 (食馬)

跟住到黑但得番馬可以行 一走開咪冇頂中直接贏

帥五平六， 佢只可行車將軍， 再帥六平五， 咁就救左隻

自膠睇漏車 樓主我錯了

黑馬唔行得但係黑車可以行

黑將下台

馬

帥五平六窩心馬咪跳出黎囉
點贏呀

帥必須在中路

兵七平八

正確，而家黑車1平2食兵

其實反轉左棋盤睇，不過係正手

係 總之就係送兵
之後兵再平去二（定八？好亂）

而家正着:
紅 黑
1.兵七進一 車9退1
2.兵三平二 車9平8

繼續

我睇反左

3.紅兵七平八